點解肛交敏可以樣衰到咁不知所為？

五官核突，臉又肥大
點解tvb可以比佢做女主角？

stop making stupid people famous

佢個樣又阿嬸又樣衰又姣 成日以為自己好靚
仲要喂呀挑撥離間，人品好極有限

屌, 睇錯, 我黎係睇肛交

喂呀

講咁多，有得屌咪又係狗衝

Sorry 真係唔會

當然啦，你係女

想屌

學生相

成日都見D女網友話邊個邊個女藝人樣衰拎優越感
但唔見D男網友會咁做

越黎越樣衰
開頭都仲j得落

因為唔抵得（我估）

有得中出一樣照上

不了 狗都唔屌

成日扮笑得真性情

好正

係咪想講「不知所謂」？
定只係我係新會然？

佢樣衰啲定張寶兒樣衰啲 好難揀

佢而家已經成個50路咁

佢嘅本體係套校服，一唔係做清純學生妹，即刻成個傻婆咁

俾信號王屌到鬆哂啦

因為男網友只會攻擊男藝人

屌屎忽囉咁，再唔係屌佢個嘴囉

對腳

咁張寶兒無得輸既

法官大人

唔算太差, 做學是學非、三日兩夜、美女廚房都ok
但做女主角真係有啲奇怪, 又唔係港姐, 點解會捧佢上位?

我一直都心諗，邊有人支持佢，之後係fb見到有個fd打咗一篇野支持佢，仲參加活動

黃心穎更甚

中學嗰陣重好啲

剩係知佢好惡毒 成個灰姑娘二家姐咁

見到佢條法令紋就唔開胃

一定係張寶兒個格衰啲

垃圾
馬國明都唔要佢

佢唔係讀聖心架咩
點解變左St francis

識野呀清
佢屎忽好正

唔知，網上揾既

個兩條法令紋

笑個陣五官la埋一舊 老左實好樣衰

你都識講TVB啦
阿豬阿狗都做緊一線啦
傻鳩

忍唔住去返早排個post搵返張圖出黎 身材比例同個樣都好柒

孔孝真feel

講樣衰，劉佩月仲樣衰，塊面大到成個大pizza

世界三大pizza臉女人
肛交敏
劉佩月
新恆結衣

樓主你覺得你自己靚D定江嘉敏靚D

好憎呢個女人 搞是搞非 周圍姣人 同個王浩信一樣咁垃圾

我覺得佢好撚正
如果唔係有咁多緋聞,一定做佢打手

著校服係幾好既
但人品真係
扮哂野又姣人夫

g

MK味濃

各花入各眼 此POST已完
btw TVB

著邊套中學校服都擺脫唔到
中學冧左3年畢唔到業比人踢出校既事實

因為有得肛交

死啦，連登仔覺得柒既我都好覺得好正
袁禮林，江嘉敏

兄弟入面 集集都著好L 拋 既拋拋裙，短到走光咁款，真係好bad taste 啊佢

Laugh7連登最興 一開波見佢唔錯捧上天 紅左就踩到盡 無話覺得佢特別靚 純粹想笑下連登仔

佢塊面又大又扁成塊餅

大家唔好嘈喇！
我唔介意呀！交比我喇！

你估個個好似咁精蟲上腦係女就屌咩

因為肯俾高層啪啪啪

但我見過佢真人又唔覺好大面 個樣唔差腳又長
利申：因為識人所以返散工跟過tvb出過幾次外景

做私影妹果陣好正

好gfable

唔知點解覺得有啲似佢

之前覺得佢靚女，唔知點解好似越來越樣衰咁
仲要搞人老公

肛交敏，又姣又濫先咁多人鐘意， 可惜無波

等我返去屌屌佢…

無記錯岩岩出黎果套做學生妹好多人讚好正
咩好pure好true

一笑d口耳口鼻那埋一舊
好想打7佢

一樣還一樣，唔好溝埋人格講住，雖然唔係話天仙咁靚，但點都唔算樣衰掛

咁樣衰

做戲又屎
妹仔聲
嘈撚到仆街

佢正過太陽

賓妹咁

肛交

好男人喎 有冇絲打pm你啊

王乜信睇中佢啲咩？
自從佢句喂呀抽水之後
對佢極度反感

屌

三日兩夜先難頂
英文又唔識 全程bilibala嘈住晒
又成日大聲鳩笑懶真性情

條女個IG好多fanspage 都唔知係咪佢自己本人開，自己幫自己做打手

咁都叫樣衰

以前睇曖昧不明關係研究學會明明好正

表情浮誇
誇張版囧囧

佢男友勁有錢WOR

所以咪襯囉

放過yoyo啦

好撚樣衰呀膠敏
樣衰低能都算
人格差先係問題
惡毒心腸自私自大
tbb仲唔快d清理門户

佢自己唔出奇呀
寫d野同佢一樣咁低能

stylist 都唔撚鳩理佢
求其俾d阿婆衫佢著算
未見過女主角個造型咁撚樣衰
不過，人唔靚點著都柒
唉依家高清電視黎ga，咁樣都俾佢出鏡
嚇撚死

睇睇下電視見到佢行路內八

只要有醜聞發生，連登仔都會人身攻擊到人地有幾樣衰得幾樣衰，雞蛋挑骨頭

訓撚醒未
連登大把

之前同張繼聰做情侶個套好J
之後不了

有得屌
屌唔屌先

其實tvb好多女都唔係好得。但係就因為上電視化妝燈光攪到個個變晒女神。

口味獨特

愛上肛交癖好

你地唔識欣賞,你地唔要我要
瘋狂月工交

路人樣

誇世代

狗公真係痴線 講一個名聲臭晒既人樣衰就係唔抵得

咁以後係咪唔可以話同性別既人

佢連nelnel都食得落

佢連中學都未畢業⋯
唔做演員真係冇嘢可以做㗎喇

一之瀨

好想屌佢屎眼

佢個屋企look勁正

對眼浮腫到以為比人打左兩拳咁

連登仔以前吹到上天

你留意下
多數話佢樣衰嘅都係啲妒忌人嘅死港女

其實佢有冇可能做到d斯文女角色

套套都係個個款

其實我都唔覺得佢靚, 同埋佢D戲真係唔好睇

最搞笑係signal wong咁都食
真係食開好野轉食屎

不了

其實樣係ok 本來正正常常冇咩問題
主要係唔識避忌
鍾意得陳自瑤嘅 咪睇佢唔順眼囉

yoyo

你留意下 多數護佢航都係啲死狗公

真心覺得依家既陳煒 藤麗名仍然正過佢好多

向海嵐有氣質好多~~~~~

套劇拍埋去朱晨麗同劉穎鏇真係差幾班
好似個弱智妹拍埋去啲正常人度咁

咁正都樣衰

完全正確
但個低b妹覺得自己正過劉穎鏇好多，笑死人

劉穎旋正好多囉

係
劉穎鏇最正係港姐果陣 有d肉地

之前佢做親親你好媽演學生妹，真係好清純
而架。。。

靚女笑係lum死人
膠敏一笑d皺紋深不見底，堅系老虔婆

唔知點解覺得肛交敏大笑果陣好似大S

有聲圖

佢真係on9㗎喎，咁既樣都覺得自己正過人？
人地一開聲講哂英文就已經高佢幾級啦

佢仲行緊2000年代扮低b可愛呀sa style
人地Tiffany同佢拍埋行無人會留意佢肛交敏
人地身型氣質已經唔係佢個皮去可以比較

膠敏仲好鬼鐘意綁棵草響個頭頂
個人已經夠低能，再加埋呢個髮型，真係on9到冇眼睇

係曹永廉呀

開個posts 連登仔投票
我驚唔只佢地 佢地老豆都想屌埋一份

推